警方連自己員工個人私隱都保護唔到，點保護市民呀？

【引渡惡法】628名警員資料遭「匿名者」竊取 網罪科立案調查【內附網址】

專家： 警隊或已洩露市民資料

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

送中都唔怕 好人好者怕咩起底

本人而家好不安，擔心自己資料被警方洩露

利申： 曾犯法

中肯

其實係見啲警察舊同學已經唔驚起底
呢招好似冇乜效有冇新招呀各位

推

自己私隱都搞唔掂, 點保護市民私隱

合理

你都破咗產啦 個身份證號碼都借唔到錢嘅

幫其他市民出聲

,

偉大